好人好者，去大陸做教師四年？

四年
特攻訓練都唔知可以上幾多次關愛座hunter你點解釋？
再睇下你因為人地一兩句野一兩個post就話人打手
真係笑出來

唔緊要
關狗做乜
佢覺得冇問題就冇括號冇問題
你講一句
你就係打手
關狗logic係咁上下

關狗呢？

大家小心啦
比個名佢話唔定直送上大陸

等緊關狗解釋
人呢？

關狗幾時先入來？

只係識搵分身負評
但就唔敢入來解釋
廢物關狗

關狗幾時入來解釋？

到底有冇人可以幫佢解釋
關狗你幾時先可以入來解釋下？
你隻大陸打手

都係唔敢入來
關狗你死左去吧啦

block 哂我地 la

佢唔敢入

今日唔見左人

笠咗水

明明就推緊post
但唔敢入來

去大陸叫出阜？

出乜撚野trip係幾年

拋西瓜

關sir 咩事

仲未unfriend 你

關sir 建設民主中國者

駁唔到,對關sir好失望

關sir 唔入來推呢個

3年澳門
1年大陸

中山都係澳門.

又係你隻狗

逃避完現實未？

講完呢d廢話未？
幫下你主人諗橋啦

西瓜關

funson

屌你老母收皮啦私怨撚
男人老狗成個怨婦咁撚樣你知唔撚知醜呀？
要人支持你既就實際做啲野出黎而唔係日撚日係連登開埋哂啲垃圾post

五毛關首席打手“一切都是因果報應”自爆係五毛，點睇？

大陸仔唔識英文

每次有人追擊五毛關，五毛關首席打手“一切都是因果報應“都會第一時間衝出黎含撚護主

一早知佢係打手
點知原來係五毛
關狗係特攻既証明愈來愈多

又多一個唔識英文，廣東話又半桶水嘅大陸仔

關狗打手技窮拿？
死五毛狗

大陸仔扮捉五毛

哎呀
見自己比人踢爆係五毛
冇得駁
開始玩老屈拿？
廢到你

開始扮慘

得架啦
你見冇得駁
開始想打廢話帶過去就算
以後你咩post我都會貼張圖
你同大陸教師關狗真面目已經人所共知

條五毛狗自爆完依家又話人屈佢，五毛狗無一隻是無辜的

你睇佢依加連駁都冇得駁
要打廢話扮傻

同條五毛狗講咁多扥咩，貼佢自爆圖就得啦

蝦啲唔識英文或無睇清楚張圖嘅會員係work嘅

佢等緊五毛關入黎幫佢囉

傻傻哋

駁唔到嘅回應就係廢話

你自爆係五毛狗又駁到?做五毛狗做到你咁撚柒，同五毛關一樣

解釋咗好多次啦

我要駁你乜？
你自認五毛
我要駁乜？
笑死人

有人信?老作就唔係解釋啦五毛狗。

我都睇過你解釋好多次
你就係五毛